其實自己係咪比人friend zone 咗

以前同個女仔拍過拖之後散左無聯絡 前排聯絡返有約出㴝去睇戲食飯個類同埋發夢出得幾密 自己一直都仲鐘意人但自覺自己配唔起人所以一直無表示到依家 個女仔都差唔多無咩特別表示 但近排先知道出得幾密 個排個女仔鐘意左人 咁自己係一直比人fd zone only 定連兵都唔係 個女仔性格幾好唔鐘意so social 同收人兵 求絲巴點路

順手用不推文覆

P牌無人理

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

1999，睇唔明

係啊

以前拍過拖->分手->無聯絡->前排聯絡返去過行街食飯睇戲同發夢(次數密)->發現個女仔係前排鐘意左其他人但都照同我出密街

琴晚太攰打到1999

Sor 琴晩太眼訓

*聯絡翻

我都冇怪你

覺得唔係幾好意思